[行動post] 美國時間11月11號美國退伍軍人節! 和你慶祝， 增加美國對香港人好感

11月11日 美國退伍軍人節, 詳細資料:

我哋計劃下點搞好，提升美國對香港人正面印象!
就算民主人權法案通唔到， 如果搞， 有個好印象對我哋都好有幫助!

甚至有機會， 香港變成美國一部分,喺公投下(希望成真)

推

我想慶祝感恩節

慶祝完呢個節日先慶祝感恩節!

同時也是英聯邦國殤記念日，不如當日一起搞悼念活動吧

我要食火雞
我要煲底一齊食火雞呀

將大粒癦單嘢發大嚟搞，拖機管局、民航處、航空公司落水

睇到留言先知自己講漏咗， 完呢個就慶祝感恩節!

到時英美領事館悼念!

但係最好同領館人員講聲先!

push

11。11
中國光棍節

想

怕唔怕做多左

搵人上reddit問

冇理由叫啲軍人嚟香港, 所以諗下點做

美國軍人們，香港歡迎你

屌 有得諗 幫推

幫你推撚爆佢

Push

全城虞美人花

可以抵制埋支那爸爸雙十一

Black friday瘋狂網購！ 拒絕本地消費！

垃圾淘寶要有生之年都抵制！唔單止傷11至抵制，絕對係長期抗爭！

sir this way

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

岩呀
屌咪撚再提光棍節
名又7又無聊
其實加拿大都係 Remembrance Day
好似好多外國地方都係
呢個節日真係好重要大家一齊spread出去令個noise蓋過垃圾光棍節

雙十節都冇理由叫台灣人過嚟啦，最後咪變咗黃店爆買同台資爆買日，be water㗎嘛

O say can you see

如果我哋扮軍人, 會唔會冒犯美國人?

不了

舉國旗

每年最期待既日子

去多次和平紀念碑都得，上次和平紀念碑活動都有外媒在場

同日亦都係一戰終戰紀念日，英聯邦國家都會有紀念活動

推!

禮多人不怪
一定唔會錯

想香港將來加入英聯邦

我想香港加入美聯邦， 但係如果主流民意， 英聯邦嘅話我會尊重!
係一個公平公正嘅投票下

英美領事館度搞

Lest We Forget

香港個日都有記念活動 之前見有人戴poppy

其實紀念活動通常定喺十一月第二個星期日而唔係定死十一月十一⋯

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

搵民陣搞

有沒諗過事實上中共是好撚驚, 場運動升級做獨立運動？

虞美人花?

鮮紅色的虞美人花有悼念戰爭死難者的意義[4]，在歐美地區紀念一次大戰和二次大戰結束的國殤紀念日，大多數參戰國官員及民眾會在胸前衣襟佩帶虞美人花以作悼念[5]。在香港悼念抗擊日軍入侵香港的捐軀者及兩次大戰死難者的和平紀念日[6]，亦會佩戴虞美人花及用此花製作悼念花圈[7]。

from wiki

同時亦都係香港一二戰和平紀念日，去個碑度慶祝，舉英國🇬🇧、同其他英國dominions 旗就啱

正，支那玩佢地雙十一
我地有我地跟普世價值行

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

黑色星期五

首先出街會被黑警

你岩

紀念返二戰香港保衛戰戰亡既士兵

以美國人身分話你知，呢個可以做。

主題可以用以下：
1) 感謝二戰美國飛虎隊志願軍協助抗日
2) 感謝美軍於韓戰及越戰阻止共產病毒在亞洲擴張。

國旗可以舉
軍旗你咪郁，唔係人人有資格舉。

可以諗成特定日子嘅群眾交流

國殤紀念：P for Poppy， 英國領口上的小紅花

美國用唔用得?

有,但本身香港隻花跟開英/加。美國版未見過lor

搵巴打出post舉行活動

身在海外,參考下

光棍節

即係就算上香港變成美國一部分都唔得

主題清晰既話 會去

好後悔嗰日冇搞， 美國獨立日!

揾民陣?

唔怕
同日係英聯邦嘅Remembrance Day
揀11月11號係因為第一次世界大戰嘅end ofhotility係
"at the 11th hour of the 11th day of the 11th month"

呢一日對全世界嚟講都極具意義
尤其是歐美兩洲嘅國家

係得支那畜搞啲咩光棍節

軍旗就算係美國人自己都唔可以亂舉
stolen valour好撚核突

一齊買美國貨

香港唔知邊度有得買

網店
美國幫我地咁多，我地要報恩

遲啲總統日我哋都要幫佢慶祝!